# État de la traduction (bestiary-effects)

 * **libre**: 37
 * **aucune**: 106
 * **vide**: 10
 * **officielle**: 14
 * **changé**: 1


Dernière mise à jour: 2022-07-05 07:26 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions à faire

| Fichier   | Nom (EN)    |
|-----------|-------------|
|[2ccLQxmTlTPySnOR.htm](bestiary-effects/2ccLQxmTlTPySnOR.htm)|Effect: Technology Control|
|[2DlOfFoYLGSlfugH.htm](bestiary-effects/2DlOfFoYLGSlfugH.htm)|Effect: Manipulate Luck (Good)|
|[4GAJHkurmZ1ttKDv.htm](bestiary-effects/4GAJHkurmZ1ttKDv.htm)|Effect: Blood Magic|
|[5ZK22sNW7o26aST0.htm](bestiary-effects/5ZK22sNW7o26aST0.htm)|Effect: Dirty Bomb|
|[64wrP9IbfHbj1mrA.htm](bestiary-effects/64wrP9IbfHbj1mrA.htm)|Effect: War Leader|
|[6E8bOkwFzFuQ3ZAw.htm](bestiary-effects/6E8bOkwFzFuQ3ZAw.htm)|Effect: Lurker's Glow (Critical Failure)|
|[75B7z49jfQbWcSy9.htm](bestiary-effects/75B7z49jfQbWcSy9.htm)|Effect: Spray Toxic Oil|
|[7PYhxmQxCD5kzMlw.htm](bestiary-effects/7PYhxmQxCD5kzMlw.htm)|Effect: Harrowing Misfortune|
|[8z4Q84UlS8cMYVWu.htm](bestiary-effects/8z4Q84UlS8cMYVWu.htm)|Effect: Black Cat Curse|
|[BsuYuFxE20mnRxbs.htm](bestiary-effects/BsuYuFxE20mnRxbs.htm)|Effect: Defensive Slam|
|[ceOkHxhJNTcvZkCy.htm](bestiary-effects/ceOkHxhJNTcvZkCy.htm)|Effect: Blood Siphon (Critical Failure)|
|[ckL8iL7BKBPteEVL.htm](bestiary-effects/ckL8iL7BKBPteEVL.htm)|Effect: Goblin Song|
|[E10qJgInN8Fx3yhW.htm](bestiary-effects/E10qJgInN8Fx3yhW.htm)|Effect: Distracting Frolic|
|[f8rncEs06bqcn3LZ.htm](bestiary-effects/f8rncEs06bqcn3LZ.htm)|Effect: Sandstorm|
|[FISKjI7bal26AnyL.htm](bestiary-effects/FISKjI7bal26AnyL.htm)|Effect: Timely Advice|
|[FjcvJWPFwkyy5vEk.htm](bestiary-effects/FjcvJWPFwkyy5vEk.htm)|Effect: Artificer's Command|
|[fPhbDSTPuT01f0Kn.htm](bestiary-effects/fPhbDSTPuT01f0Kn.htm)|Effect: Ensnare|
|[g4CRjb2zS1pkVDbk.htm](bestiary-effects/g4CRjb2zS1pkVDbk.htm)|Effect: Sticky Spores|
|[g5Yen1FhEMCzCJkv.htm](bestiary-effects/g5Yen1FhEMCzCJkv.htm)|Effect: Profane Gift|
|[GstmxSP75eKmHtCQ.htm](bestiary-effects/GstmxSP75eKmHtCQ.htm)|Effect: Hallucinogenic Pollen (Failure)|
|[gxBjyPaYDdhjAImf.htm](bestiary-effects/gxBjyPaYDdhjAImf.htm)|Effect: Ancestral Response|
|[HafP5vrdGdoqoFMo.htm](bestiary-effects/HafP5vrdGdoqoFMo.htm)|Effect: Barbed Net|
|[HGP0c0tOK2WnC4p5.htm](bestiary-effects/HGP0c0tOK2WnC4p5.htm)|Effect: Breach the Abyss - Fire|
|[hQsqr2sRPp9rNm4U.htm](bestiary-effects/hQsqr2sRPp9rNm4U.htm)|Effect: Putrid Blast|
|[i3942RucZD9OHbAE.htm](bestiary-effects/i3942RucZD9OHbAE.htm)|Effect: Void Shroud|
|[IfUod2VxNmZMGGPq.htm](bestiary-effects/IfUod2VxNmZMGGPq.htm)|Effect: Bodyguard's Defense|
|[iSyyR4QVOaY6mxtg.htm](bestiary-effects/iSyyR4QVOaY6mxtg.htm)|Effect: Nymph Queen's Inspiration|
|[itVZwwvaXYN2zOR8.htm](bestiary-effects/itVZwwvaXYN2zOR8.htm)|Effect: Parry Dance|
|[J6EwMsXtXg30eaiB.htm](bestiary-effects/J6EwMsXtXg30eaiB.htm)|Effect: Stoke the Fervent - High Tormentor|
|[JlaO7fgm53Om1DxB.htm](bestiary-effects/JlaO7fgm53Om1DxB.htm)|Effect: Swell|
|[jQmfZcPD6xVYx5nb.htm](bestiary-effects/jQmfZcPD6xVYx5nb.htm)|Effect: Entangling Slime|
|[jrfuplUEq3PIo6j1.htm](bestiary-effects/jrfuplUEq3PIo6j1.htm)|Effect: Blasphemous Utterances|
|[K3r1lfbtCTf3dFhV.htm](bestiary-effects/K3r1lfbtCTf3dFhV.htm)|Effect: Stick a Fork in It|
|[KdV8UtN8Af5oCerj.htm](bestiary-effects/KdV8UtN8Af5oCerj.htm)|Effect: Cite Precedent|
|[kdZEZ6iBYQPVGzYD.htm](bestiary-effects/kdZEZ6iBYQPVGzYD.htm)|Effect: Call to Action|
|[kHRbOHKEedKaBFH5.htm](bestiary-effects/kHRbOHKEedKaBFH5.htm)|Effect: Transfer Protection|
|[kjP0J97hhoIhbF3M.htm](bestiary-effects/kjP0J97hhoIhbF3M.htm)|Effect: Necrotic Field|
|[KjWPSJonzrZ8jv7X.htm](bestiary-effects/KjWPSJonzrZ8jv7X.htm)|Effect: Phalanx Fighter|
|[L7SiTshdimUPWfnB.htm](bestiary-effects/L7SiTshdimUPWfnB.htm)|Effect: Witchflame (Failure)|
|[LgZx5xotO08JzhVc.htm](bestiary-effects/LgZx5xotO08JzhVc.htm)|Effect: Mutilating Bite|
|[LOLoQpaAp5cC0hbm.htm](bestiary-effects/LOLoQpaAp5cC0hbm.htm)|Effect: Blood Fury|
|[McawF8weCe7O81um.htm](bestiary-effects/McawF8weCe7O81um.htm)|Effect: Witchflame (Critical Failure)|
|[mFnSXW6HTwS7Iu1k.htm](bestiary-effects/mFnSXW6HTwS7Iu1k.htm)|Effect: Hunted Fear|
|[NHwmrSyF0e8HUE3m.htm](bestiary-effects/NHwmrSyF0e8HUE3m.htm)|Effect: Witchflame (Success)|
|[o0zqsH5kYopRanav.htm](bestiary-effects/o0zqsH5kYopRanav.htm)|Effect: Rope Snare|
|[oORIapm28xioxPDp.htm](bestiary-effects/oORIapm28xioxPDp.htm)|Effect: Blood Wake|
|[otUESSH8BDdPKHtb.htm](bestiary-effects/otUESSH8BDdPKHtb.htm)|Effect: Hamstring|
|[OxOMYmlPtjsEkRtY.htm](bestiary-effects/OxOMYmlPtjsEkRtY.htm)|Effect: Aura of Command|
|[PJxUFFeAvQJ4l52f.htm](bestiary-effects/PJxUFFeAvQJ4l52f.htm)|Effect: Choose Weakness|
|[pMPe01GWvfwcYwUR.htm](bestiary-effects/pMPe01GWvfwcYwUR.htm)|Effect: Defensive Assault|
|[pvA97TXnq7wCbXp6.htm](bestiary-effects/pvA97TXnq7wCbXp6.htm)|Effect: Call to Halt (Success)|
|[PxLWRiCbgpqOTLO9.htm](bestiary-effects/PxLWRiCbgpqOTLO9.htm)|Effect: Towering Stance (Disbelieved)|
|[q2D1QBalqBQfKzTc.htm](bestiary-effects/q2D1QBalqBQfKzTc.htm)|Effect: Hurl Net|
|[qFDiWpzk8cuwQGyH.htm](bestiary-effects/qFDiWpzk8cuwQGyH.htm)|Effect: Hypnotic Stare|
|[QqC9xymSXSVunDgl.htm](bestiary-effects/QqC9xymSXSVunDgl.htm)|Effect: Tail Lash (Attack Roll)|
|[QSy3KaLI1AYTR7rP.htm](bestiary-effects/QSy3KaLI1AYTR7rP.htm)|Effect: Wrath of Fate|
|[R8clbf7gtIlU3fIj.htm](bestiary-effects/R8clbf7gtIlU3fIj.htm)|Effect: Crush of Hundreds|
|[RAKgTTFKc2YEbvrc.htm](bestiary-effects/RAKgTTFKc2YEbvrc.htm)|Effect: Hallucinogenic Pollen (Critical Failure)|
|[rbgXQqXbpaQCcNNx.htm](bestiary-effects/rbgXQqXbpaQCcNNx.htm)|Effect: Read the Stars (Critical Success)|
|[rpxdrOlzY2SOtMWB.htm](bestiary-effects/rpxdrOlzY2SOtMWB.htm)|Effect: Whirlwind Form|
|[ryY6fdqpC5Ztnagd.htm](bestiary-effects/ryY6fdqpC5Ztnagd.htm)|Effect: Dirty Bomb (Critical Failure)|
|[s5mS7CyE0oOYlecv.htm](bestiary-effects/s5mS7CyE0oOYlecv.htm)|Effect: Lost Red Cap|
|[SA5f54t1dVah5fJm.htm](bestiary-effects/SA5f54t1dVah5fJm.htm)|Effect: Revert Form|
|[sI73mEP9wZRvMpWw.htm](bestiary-effects/sI73mEP9wZRvMpWw.htm)|Effect: Curse of Frost|
|[svXRrZvixRInmabj.htm](bestiary-effects/svXRrZvixRInmabj.htm)|Effect: Rune of Destruction (Greatsword)|
|[T2tfacwoOozQfsIz.htm](bestiary-effects/T2tfacwoOozQfsIz.htm)|Effect: Infectious Aura|
|[TEzLEXBZzNCp6flg.htm](bestiary-effects/TEzLEXBZzNCp6flg.htm)|Effect: Instinctual Tinker (Critical Success)|
|[TjRZbd52qWPjTbNT.htm](bestiary-effects/TjRZbd52qWPjTbNT.htm)|Effect: No Quarter!|
|[Tkf33YglEZcZ6gOT.htm](bestiary-effects/Tkf33YglEZcZ6gOT.htm)|Effect: Curse of the Baneful Venom|
|[TSdrv1FmLHJnk9AD.htm](bestiary-effects/TSdrv1FmLHJnk9AD.htm)|Effect: Shadow Rapier|
|[tSF9z5VTeevxoww3.htm](bestiary-effects/tSF9z5VTeevxoww3.htm)|Effect: Harmonizing Aura (Enemies)|
|[tvybMInVm415jA3p.htm](bestiary-effects/tvybMInVm415jA3p.htm)|Effect: Bloodline Magic|
|[U05L8bPBcRHTtTB3.htm](bestiary-effects/U05L8bPBcRHTtTB3.htm)|Effect: Crushing Spirits|
|[uB3CVn3momZO9h0L.htm](bestiary-effects/uB3CVn3momZO9h0L.htm)|Effect: Xulgath Stench|
|[ucAwSIZsGrpBLg6G.htm](bestiary-effects/ucAwSIZsGrpBLg6G.htm)|Effect: Alchemical Crossbow|
|[USMuxi8ACBJRUrdS.htm](bestiary-effects/USMuxi8ACBJRUrdS.htm)|Effect: Crocodile Form|
|[UuEUZU1fSUb23yOk.htm](bestiary-effects/UuEUZU1fSUb23yOk.htm)|Effect: Totems of the Past|
|[UxeoSRmPbD5hjiEi.htm](bestiary-effects/UxeoSRmPbD5hjiEi.htm)|Effect: Inspiring Presence|
|[UxNq9uo1GpDYTi5Z.htm](bestiary-effects/UxNq9uo1GpDYTi5Z.htm)|Effect: Waterlogged|
|[v1oNhc9xa8nWxmFQ.htm](bestiary-effects/v1oNhc9xa8nWxmFQ.htm)|Effect: Breach the Abyss - Acid|
|[v54mj5jknAynlCM9.htm](bestiary-effects/v54mj5jknAynlCM9.htm)|Effect: Call to Blood|
|[VAy6IZ0ck7ALVL4b.htm](bestiary-effects/VAy6IZ0ck7ALVL4b.htm)|Effect: Rune of Smiting (Greatsword)|
|[vbxcQIjLVWa43sdt.htm](bestiary-effects/vbxcQIjLVWa43sdt.htm)|Effect: Rune of Destruction (Rock)|
|[VFIVdYmS3XTdd3hj.htm](bestiary-effects/VFIVdYmS3XTdd3hj.htm)|Effect: Curse of Fire|
|[vGL5LlFxVJqjy1gM.htm](bestiary-effects/vGL5LlFxVJqjy1gM.htm)|Effect: Breach the Abyss - Cold|
|[vJAHjBoEuFKGQoGs.htm](bestiary-effects/vJAHjBoEuFKGQoGs.htm)|Effect: Rune of Destruction (Longspear)|
|[vKTvlFD2OSgTPuvl.htm](bestiary-effects/vKTvlFD2OSgTPuvl.htm)|Effect: Breach the Abyss - Electricity|
|[vuaungtl9VCBoHDK.htm](bestiary-effects/vuaungtl9VCBoHDK.htm)|Effect: Rockfall Failure|
|[vUFIbQ74jz22rOXw.htm](bestiary-effects/vUFIbQ74jz22rOXw.htm)|Effect: Mortal Reflection|
|[Vz9Cb8FEzNwfH3mE.htm](bestiary-effects/Vz9Cb8FEzNwfH3mE.htm)|Effect: Breach the Abyss - Negative|
|[WfiaKdXNSxC3POcs.htm](bestiary-effects/WfiaKdXNSxC3POcs.htm)|Effect: Bosun's Command - Attack Bonus|
|[wHQZO70bSECtSUZn.htm](bestiary-effects/wHQZO70bSECtSUZn.htm)|Effect: Ancestral Journey|
|[wPIGBcpCqCWgrCiq.htm](bestiary-effects/wPIGBcpCqCWgrCiq.htm)|Effect: Blood Soak|
|[wPW6kVscJgBLPVKZ.htm](bestiary-effects/wPW6kVscJgBLPVKZ.htm)|Effect: Ghonhatine Feed|
|[wX9L6fbqVMLP05hn.htm](bestiary-effects/wX9L6fbqVMLP05hn.htm)|Effect: Stench|
|[XaYM6Td0yhx2POau.htm](bestiary-effects/XaYM6Td0yhx2POau.htm)|Effect: Haywire|
|[XSAmMuMgMvdjdpHc.htm](bestiary-effects/XSAmMuMgMvdjdpHc.htm)|Effect: Slime Trap|
|[XyhPcnlkg3mGqEwT.htm](bestiary-effects/XyhPcnlkg3mGqEwT.htm)|Effect: Rockfall Critical Failure|
|[Y5vsF5Kb8oNIccWo.htm](bestiary-effects/Y5vsF5Kb8oNIccWo.htm)|Effect: Rune of Smiting (Longspear)|
|[ya8r3IdzQ7QGNH8N.htm](bestiary-effects/ya8r3IdzQ7QGNH8N.htm)|Effect: Activate Defenses|
|[yG27Ixwdpxqbrhzf.htm](bestiary-effects/yG27Ixwdpxqbrhzf.htm)|Effect: Bosun's Command - Speed Bonus|
|[YIXeQFdrt0vPvmsW.htm](bestiary-effects/YIXeQFdrt0vPvmsW.htm)|Effect: Snake Form|
|[yQd2Yoht8libCMCv.htm](bestiary-effects/yQd2Yoht8libCMCv.htm)|Effect: Fortune's Favor|
|[yrenENpzVgBKsnNi.htm](bestiary-effects/yrenENpzVgBKsnNi.htm)|Effect: Alchemical Strike|
|[yxgHWK2rTZKKAzDN.htm](bestiary-effects/yxgHWK2rTZKKAzDN.htm)|Effect: Unluck Aura|
|[zXIpCkTtFRkhwI4x.htm](bestiary-effects/zXIpCkTtFRkhwI4x.htm)|Effect: Sixfold Flurry|
|[zzdOof9hHUf9s13H.htm](bestiary-effects/zzdOof9hHUf9s13H.htm)|Effect: Manipulate Luck (Bad)|

## Liste des éléments changés en VO et devant être vérifiés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|

## Liste des éléments vides ne pouvant pas être traduits

| Fichier   | Nom (EN)    | État |
|-----------|-------------|:----:|
|[3np7EyJ8pyrVlpie.htm](bestiary-effects/3np7EyJ8pyrVlpie.htm)|Effect: Claim Corpse - Skeletal|vide|
|[auJ02rr1Jr88oD3Z.htm](bestiary-effects/auJ02rr1Jr88oD3Z.htm)|Effect: Claim Corpse - Fleshy|vide|
|[gORyINQLvplfthlm.htm](bestiary-effects/gORyINQLvplfthlm.htm)|Effect: Pollution Infusion|vide|
|[HArljmKc2IR7rtfc.htm](bestiary-effects/HArljmKc2IR7rtfc.htm)|Effect: Swig|vide|
|[St2QzqQvKN0IaXxG.htm](bestiary-effects/St2QzqQvKN0IaXxG.htm)|Effect: Kharna's Blessing|vide|
|[UiISDbCjK6AUDsll.htm](bestiary-effects/UiISDbCjK6AUDsll.htm)|Effect: Guide's Warning|vide|
|[uqjx1bwYduHwwC7d.htm](bestiary-effects/uqjx1bwYduHwwC7d.htm)|Effect: Guiding Words|vide|
|[wcNGbhwn3AuamtsX.htm](bestiary-effects/wcNGbhwn3AuamtsX.htm)|Effect: Scraping Clamor|vide|
|[XH49blfNDjkqnH5N.htm](bestiary-effects/XH49blfNDjkqnH5N.htm)|Effect: Motivating Assault|vide|
|[xiOi7btey4AS6jhe.htm](bestiary-effects/xiOi7btey4AS6jhe.htm)|Effect: Overtake Soul|vide|

## Liste des traductions complétés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[0ifqiVhhKULXJyf9.htm](bestiary-effects/0ifqiVhhKULXJyf9.htm)|Effect: Rune of Flames (Longspear)|Effet : Rune de Flammes (Pique)|libre|
|[31nnjHZqiaqaWBUi.htm](bestiary-effects/31nnjHZqiaqaWBUi.htm)|Effect: Harmonizing Aura (Allies)|Effet : Aura d'harmonie (Alliés)|libre|
|[361dIAAhiZE0wg8v.htm](bestiary-effects/361dIAAhiZE0wg8v.htm)|Effect: Adaptive Strike|Effet : Frappe adaptative|libre|
|[37wbBpPBi5eBtNqM.htm](bestiary-effects/37wbBpPBi5eBtNqM.htm)|Effect: Lantern of Hope|Effet : Lanterne d'espoir|libre|
|[3MIZf42EhhKbIwLQ.htm](bestiary-effects/3MIZf42EhhKbIwLQ.htm)|Effect: Aura of Corruption|Effet : Aura de corruption|libre|
|[3QUaxNvpHDmf9cTo.htm](bestiary-effects/3QUaxNvpHDmf9cTo.htm)|Effect: Rune of Flames (Rock)|Effet : Rune de Flammes (Rocher)|libre|
|[3Wtzyb0ZgkaC7vHY.htm](bestiary-effects/3Wtzyb0ZgkaC7vHY.htm)|Effect: Fanatical Frenzy|Effet : Frénésie fanatique|libre|
|[4HJJdogS751Z04lD.htm](bestiary-effects/4HJJdogS751Z04lD.htm)|Effect: Tail Lash (Skill Check)|Effet : Coup de queue (Test de compétence)|libre|
|[4M2K16mH4gndHAKa.htm](bestiary-effects/4M2K16mH4gndHAKa.htm)|Effect: Undead Mastery|Effet : maîtrise des morts vivants|libre|
|[5NSWRxAsJuvwyl0E.htm](bestiary-effects/5NSWRxAsJuvwyl0E.htm)|Effect: Commander's Aura|Effet : Aura de commandement|libre|
|[5roCV7EbPx1G5xOd.htm](bestiary-effects/5roCV7EbPx1G5xOd.htm)|Effect: Mangling Rend|Effet :|libre|
|[5syHrFGAE6lo0FUr.htm](bestiary-effects/5syHrFGAE6lo0FUr.htm)|Effect: Invigorating Passion|Effet : Passion stimulante|libre|
|[6GC248hHu3LdOAtS.htm](bestiary-effects/6GC248hHu3LdOAtS.htm)|Effect: Sting of the Lash|Effet : Piqûre du fouet|libre|
|[6rnB7nK6J6zF4vea.htm](bestiary-effects/6rnB7nK6J6zF4vea.htm)|Effect: Graveknight's Curse|Effet : Malédiction du Chevalier tombal|libre|
|[7qoZauizAKfPIXeu.htm](bestiary-effects/7qoZauizAKfPIXeu.htm)|Effect: Volcanic Purge|Effet : Purge volcanique|libre|
|[7wDH2q0UcFdu2w58.htm](bestiary-effects/7wDH2q0UcFdu2w58.htm)|Effect: Focused Assault|Effet : Assaut concentré|libre|
|[7x0O2GqWBJiAk5PF.htm](bestiary-effects/7x0O2GqWBJiAk5PF.htm)|Effect: Brutal Rally|Effet : Ralliement brutal|libre|
|[86uYNsVXzYWxqLTV.htm](bestiary-effects/86uYNsVXzYWxqLTV.htm)|Effect: Splintered Ground|Effet : Champ d'esquilles|libre|
|[9Qyu0HN5j6DO8Izc.htm](bestiary-effects/9Qyu0HN5j6DO8Izc.htm)|Effect: Sinful Bite|Effet : Morsure du péché|libre|
|[AThOnEYzPO9ssYTB.htm](bestiary-effects/AThOnEYzPO9ssYTB.htm)|Effect: Disturbing Vision|Effet : Vision troublante|libre|
|[BmAw66zEkifSvOtg.htm](bestiary-effects/BmAw66zEkifSvOtg.htm)|Effect: Brand of the Impenitent|Effet : Marque de l'impénitent|officielle|
|[BTSstQAn4Xlm1PWV.htm](bestiary-effects/BTSstQAn4Xlm1PWV.htm)|Effect: Uncanny Tinker|Effet : bricolage ingénieux (Succès critique)|libre|
|[bV70ZxnUAoYnfXaZ.htm](bestiary-effects/bV70ZxnUAoYnfXaZ.htm)|Effect: Rune of Smiting (Rock)|Effet : Rune de choc (Rocher)|libre|
|[c6SiBB3mzV8lZUQr.htm](bestiary-effects/c6SiBB3mzV8lZUQr.htm)|Effect: Protean Anatomy|Effet : Anatomie protéenne|libre|
|[C9nb9XbnQgbnXpTq.htm](bestiary-effects/C9nb9XbnQgbnXpTq.htm)|Effect: Crystalline Dust Form|Effet : Forme de poussière cristalline|libre|
|[Cc5WsKkbOPOzopCY.htm](bestiary-effects/Cc5WsKkbOPOzopCY.htm)|Effect: Dire Warning|Effet : Avertissement sérieux|libre|
|[CiCG3r7SHYMJeUxz.htm](bestiary-effects/CiCG3r7SHYMJeUxz.htm)|Effect: Inspirational Presence|Effet : Présence inspirante|libre|
|[CUgmb7g65vYNT2hn.htm](bestiary-effects/CUgmb7g65vYNT2hn.htm)|Effect: Curse of Boiling Blood|Effet : Malédiction du sang bouillonnant|libre|
|[dRe8n1nBWMIXd8jh.htm](bestiary-effects/dRe8n1nBWMIXd8jh.htm)|Effect: Moon Frenzy|Effet : Frénésie lunaire|libre|
|[dVVc5MYx4G3QPHoa.htm](bestiary-effects/dVVc5MYx4G3QPHoa.htm)|Effect: Guildmaster's Lead|Effet : Conduite du Maître de guilde|libre|
|[EM0VP31B8CyjFD15.htm](bestiary-effects/EM0VP31B8CyjFD15.htm)|Effect: Inspired Feast|Effet : Festin inspiré|libre|
|[eZL4B1P4H8hr1CAn.htm](bestiary-effects/eZL4B1P4H8hr1CAn.htm)|Effect: Glowing Spores|Effets : Spores brillantes|libre|
|[hc7kR6quUE9ryRyj.htm](bestiary-effects/hc7kR6quUE9ryRyj.htm)|Effect: Splintered Ground (Critical Failure)|Effet : Champ d'esquilles (Échec critique)|officielle|
|[hdsl0XexqEL2emE3.htm](bestiary-effects/hdsl0XexqEL2emE3.htm)|Effect: Lantern of Hope (Gestalt)|Effet : Lanterne d'espoir (Gestalt)|officielle|
|[i4S6h5c1KK4FLq6w.htm](bestiary-effects/i4S6h5c1KK4FLq6w.htm)|Effect: Feed|Effet : Alimentation|officielle|
|[o6ZI01zZBQDASuaw.htm](bestiary-effects/o6ZI01zZBQDASuaw.htm)|Effect: Wolf Shape|Effet : Forme de loup|officielle|
|[pfG1S7yShwkHT9e0.htm](bestiary-effects/pfG1S7yShwkHT9e0.htm)|Effect: Calming Bioluminescence|Effet : Bioluminescence apaisante|officielle|
|[QDs8t1U1IepzYlyi.htm](bestiary-effects/QDs8t1U1IepzYlyi.htm)|Effect: Sylvan Wine|Effet : Vin sylvestre|officielle|
|[Qomp2EujVCbzJb4X.htm](bestiary-effects/Qomp2EujVCbzJb4X.htm)|Effect: Filth Wave|Effet : Vague de fange|libre|
|[QoneHsjZKtGHWlam.htm](bestiary-effects/QoneHsjZKtGHWlam.htm)|Effect: Aura of Misfortune|Aura d'infortune|officielle|
|[QpG9AaYpXJzDEjZA.htm](bestiary-effects/QpG9AaYpXJzDEjZA.htm)|Effect: Devour Soul|Effet : Engloutissement d'âme|officielle|
|[S38CM3hyr7DnsmRR.htm](bestiary-effects/S38CM3hyr7DnsmRR.htm)|Effect: Devour Soul (Victim Level 15 or Higher)|Effet : Engloutissement d'âme (niveau de la victime 15 ou supérieur)|officielle|
|[ScZ8tlV5zS0Jwnqn.htm](bestiary-effects/ScZ8tlV5zS0Jwnqn.htm)|Effect: Blood Frenzy|Effet : Frénésie de sang|libre|
|[SjrM6XVTLySToS12.htm](bestiary-effects/SjrM6XVTLySToS12.htm)|Effect: Soul Siphon|Effet : Siphon d'âme|officielle|
|[TbmkcfpKIs558skY.htm](bestiary-effects/TbmkcfpKIs558skY.htm)|Effect: Caustic Mucus|Effet : Mucus corrosif|officielle|
|[tJx9B2e3AET6PbJD.htm](bestiary-effects/tJx9B2e3AET6PbJD.htm)|Effect: Pain Frenzy|Effet : Frénésie de la douleur|officielle|
|[u1Z7i2RyL6Sd9OVU.htm](bestiary-effects/u1Z7i2RyL6Sd9OVU.htm)|Effect: Take Them Down!|Effet : Abattez-les !|libre|
|[uZJOdounIHaFDC1t.htm](bestiary-effects/uZJOdounIHaFDC1t.htm)|Effect: Hydra Heads|Effet : Têtes de l'hydre|officielle|
|[wJsOZsYI2ZUVcGxc.htm](bestiary-effects/wJsOZsYI2ZUVcGxc.htm)|Effect: Fiddle|Effet : Stridulation|libre|
|[Yqq4AkZ9lrm4CcID.htm](bestiary-effects/Yqq4AkZ9lrm4CcID.htm)|Effect: Battle Cry|Effet : cri de guerre|libre|
|[zBQM4rzLfkLzpET6.htm](bestiary-effects/zBQM4rzLfkLzpET6.htm)|Effect: Rune of Flames (Greatsword)|Effet : Rune de flammes (épée à deux mains)|libre|
